{"translation-revision-date":"2025-03-17 10:48:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Go to Customizer":["Aller dans la personnalisation"],"Get Started":["Premiers pas"],"%1$s and %2$s":["%1$s et %2$s"],"Load More":["Charger la suite"],"Pro Version":["Version Pro"],"Free Version":["Version gratuite"],"Recent Updates":["Mises \u00e0 jour r\u00e9centes"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Veuillez recharger cette page afin de voir les r\u00e9glages de la marque blanche."],"Available in Agency Plan":["Disponible dans l\u2018offre Agency"],"White Label Settings":["R\u00e9glages de la marque blanche"],"White Label settings saved.":["R\u00e9glages de la marque blanche enregistr\u00e9s."],"Enable License Hiding":["Activer le masquage de licence"],"Hide Options from Dashboard":["Options de masquage du tableau de bord"],"Enable White Label":["Activer la marque blanche"],"Plugin Description":["Description de l\u2018extension"],"Plugin Name":["Nom de l\u2018extension"],"Plugin Branding":["Marque de l\u2018extension"],"Screenshot URL":["URL de la capture d\u2018\u00e9cran"],"Theme Description":["Description du th\u00e8me"],"Theme Name":["Nom du th\u00e8me"],"Theme Branding":["Marque du th\u00e8me"],"Hide My Library":["Masquer ma biblioth\u00e8que"],"Hide Sites Library":["Masquer la biblioth\u00e8que de sites"],"Agency Author URL":["URL de l\u2018auteur\/autrice de l\u2018agence"],"Agency Author":["Auteur\/autrice de l\u2018agence"],"Agency Branding":["Marque de l\u2018agence"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["H\u00e9berger les polices Google en local pour de meilleures performances et une meilleure conformit\u00e9 au RGPD."],"Enable Local Fonts Hosting":["Activer l\u2018h\u00e9bergement des polices en locale"],"Performance Settings":["R\u00e9glages des performances"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Activer le lazy rendering pour un meilleur chargement initial de la page."],"Lazy Rendering":["Rendu Lazy"],"Remove embed scripts for better performance.":["Retirer les scripts embarqu\u00e9s pour de meilleures performances."],"Embed Removal":["Retirer l\u2018int\u00e9gration"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Retirer les scripts d\u2018emoji pour am\u00e9liorer le temps de chargement des pages."],"Emoji Removal":["Suppression des \u00e9mojis"],"General Settings":["R\u00e9glages g\u00e9n\u00e9raux"],"Show default Wordpress login page":["Afficher la page de connexion par d\u00e9faut de WordPress"],"For logged out users":["Pour les internautes d\u00e9connect\u00e9s"],"Categories":["Cat\u00e9gories"],"Pages":["Pages"],"Posts":["Articles"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["Ajoute une boite m\u00e9ta pour contr\u00f4ler la restriction de contenu sur la page de modification des articles\/taxonomies."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Activer les images mises en avant pour les taxonomies suivantes."],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["Choisissez si les polices Typekit doivent \u00eatre charg\u00e9es avec JavaScript ou CSS. JavaScript est g\u00e9n\u00e9ralement plus rapide."],"Typekit loading method":["M\u00e9thode de chargement de Typekit"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Restreindre l\u2018acc\u00e8s au contenu des articles et des pages, et d\u00e9finir une page de connexion par d\u00e9faut."],"Enable Content Restriction":["Activer la restriction de contenu"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["Ajoutez ici le code d\u2018int\u00e9gration de Typekit pour utiliser des polices personnalis\u00e9es."],"Paste your Typekit code here":["Collez votre code Typekit ici"],"Embed Typekit":["Int\u00e9gration de Typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Activer la fonctionnalit\u00e9 du m\u00e9ga menu dans la page du tableau de bord des menus."],"Enable Mega Menu":["Activer le M\u00e9ga Menu"],"Enable featured images for categories and tags.":["Activer les images mises en avant pour les cat\u00e9gories et les \u00e9tiquettes."],"Featured image for taxonomy":["Image mise en avant pour la taxonomie"],"An error occurred. Please try again.":["Une erreur est survenue. Veuillez essayer \u00e0 nouveau."],"Select an option":["S\u00e9lectionner une option"],"Select options":["Choix des options"],"Saving":["Enregistrement"],"View Pro Plans":["Voir l\u2018offre Pro"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Temps de r\u00e9ponse moyen\u00a0: ~8 heures pendant les jours ouvrables"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["Notre \u00e9quipe de support se fera un plaisir de r\u00e9pondre \u00e0 vos questions sur les fonctionnalit\u00e9s sp\u00e9cifiques de la version Pro et de vous aider \u00e0 d\u00e9terminer si elles correspondent \u00e0 vos besoins."],"Need help deciding?":["Besoin d\u2018aide pour vous d\u00e9cider\u00a0?"],"Feature":["Fonctionnalit\u00e9"],"Neve Pro Modules":["Modules de Neve Pro"],"Manage Modules":["G\u00e9rer les modules"],"These features are available in Neve Pro.":["Ces fonctionnalit\u00e9s sont disponibles dans Neve Pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["Partagez vos opinions, posez des questions et aidez-vous les uns les autres sur notre communaut\u00e9 Neve\u00a0!"],"Join the Community":["Rejoindre la communaut\u00e9"],"Recommended Plugins":["Extensions recommand\u00e9es"],"Active":["Actif"],"Invalid action":["Action invalide"],"Could not deactivate plugin.":["Impossible de d\u00e9sactiver l\u2018extension."],"Could not install plugin.":["Impossible d\u2018installer l\u2018extension."],"Install & Activate":["Installer et activer"],"Performance":["Performance"],"Ask your admin to update %s on your site":["Demandez \u00e0 votre administrateur ou administratrice de mettre \u00e0 jour %s sur votre site"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Demandez \u00e0 votre administrateur ou administratrice d\u2018activer %s sur votre site"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Learn more":["En savoir plus"],"Get Neve Pro":["Obtenir Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(ouvre dans un nouvel onglet)"],"Welcome":["Bienvenue"],"Install and Activate":["Installer et activer"],"Could not activate plugin.":["Impossible d\u2019activer l\u2019extension."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Quelque chose s\u2019est mal pass\u00e9 lors de l\u2019installation de l\u2018extension."],"Free":["Gratuit"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Une erreur s\u2018est produite. Veuillez recharger la page et r\u00e9essayer."],"Installing":["Installation"],"Install":["Installer"],"Could not Update Option. Please try again.":["Impossible de mettre \u00e0 jour l\u2019option. Veuillez r\u00e9essayer."],"Save":["Sauvegarder"],"Neve Theme Logo":["Logo du th\u00e8me Neve"],"Tweaks":["Ajustements"],"Bug Fixes":["Correctifs de bogues"],"Features":["Fonctionnalit\u00e9s"],"Starter Sites":["Sites de d\u00e9marrage"],"Could not activate module. Please try again.":["Impossible d\u2019activer le module. Veuillez r\u00e9essayer."],"Module Deactivated.":["Module d\u00e9sactiv\u00e9."],"Module Activated":["Module activ\u00e9"],"Upgrade":["Mettre \u00e0 niveau"],"Done!":["Termin\u00e9\u00a0!"],"Expires":["Expire"],"Expired":["Expir\u00e9"],"Valid":["Valide"],"Deactivating":["D\u00e9sactivation"],"Enter License Key":["Saisir la cl\u00e9 de licence"],"Typekit Project ID is invalid":["ID de projet Typekit non valide"],"Option Updated":["Option mise \u00e0 jour."],"Could not update option. Please try again.":["Impossible de mettre \u00e0 jour l\u2018option. Veuillez r\u00e9essayer."],"Allow Anonymous Tracking":["Autoriser le suivi anonyme"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Devenez un contributeur\u22c5rice en optant pour notre suivi de donn\u00e9es anonyme. Nous garantissons qu\u2018aucune donn\u00e9e sensible n\u2018est collect\u00e9e."],"Contributing":["Contribuer"],"What do we track?":["Que suivons-nous\u00a0?"],"White Label":["Marque blanche"],"Free vs Pro":["Gratuit vs PRO"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Activation"],"General":["G\u00e9n\u00e9ral"],"Changelog":["Journal"],"Contact Support":["Contacter le support"],"Documentation":["Documentation"],"Submit a review":["Envoyer un avis"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Vous appr\u00e9ciez Neve ? Nous serions ravis d\u2018entendre vos retours."],"Leave us a review":["Laissez nous un avis"],"Join our Facebook Group":["Rejoignez notre groupe Facebook"],"Deactivate":["D\u00e9sactiver"],"Activate":["Activer"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}